請將激光槍目標由狗眼移去狗鳩

一黎班狗冇咗個理由話襲警清場放催淚彈同開槍，減少手足街坊被濫捕風險
二黎可以完全地羞辱班狗

又啱比人射jerjer

岩

6月既時候因為有人掉磚先可以令到警犬有理由開幾槍，但係依家班警犬放肆到示威者根本冇進行任何攻擊行為就已經不斷開槍，靠既就係用觀星筆射眼等於襲警為理由合理化所有開槍行為
如果大家集中射佢地頭部以外既部位，咁佢地就冇咗一個開槍既理由
而且道理上都講唔通，觀星筆點可以對警犬既制服或者身體造成傷害呢？黑警記者會都會俾記者問到口啞啞！

係狗下體開觀星筆party
場面一定好搞笑
鐳射燒春袋 光爆狗子孫 紅燈醃狗鳩

晒氣啦 你射幅牆佢都話你襲警

咁細
好難瞄準

照到碌鳩出煙

黑社會就拍下膞頭
普通市民就食tear gas

會唔會幫咗佢激光碎腎石呀？

紅燒狗賓洲

你係鬼

等睇狗狗著銀色底褲

啱啊

女警呢

仲以為係激光中改版歌

火鳥

好正

殺精

可唔可以張一d 圖片或文字投影落個長盾到,影出嚟都幾好笑.

下次記者會又話前線警員下體被暴徒燒傷，然後俾真J圖大家睇

條jer 着火呀

唔好咁又真啦，你擺係袋佢都拉你

天真

我覺得第二日4點狗記一樣屈你射佢狗眼

贊成照JJ, 但真係不能夠照女警私處。
一陣女權組織又跑出黎

射牆都襲警
咁不如好似撚狗撚貓咁
照正佢前面地下
引佢過黎啦

燒佢春袋

屌 咁要帶埋放大鏡喎ching

可能會以示威者令到下體異常溫暖為由 襲擊女示威者

不推文

目標係CMOS sensor 包括CCTV